女星大瘦特瘦！鏟肉11公斤 透膚上衣勒出W字奶＋水蛇腰

南韓前動感女團2NE1，曾是K-POP代表團體之一，然而其中女成員朴春（박봄）卻在2014年捲入禁藥風波。近年她以個人姿態發展，過去曾被網友點出身材似乎過胖的她，近日減肥成功，從原先70公斤降到59公斤。減肥診所也曝光多組朴春減肥前後的對比照，透膚材質讓真實身材現形。

▲朴春曾一度發福。（圖／翻攝自朴春IG）

南韓減肥診所近日幫助朴春減肥，讓她一甩過去的模樣，重回顛峰時期的漫畫腿與螞蟻腰，而官方也曝光影片，只見朴春換上粉色透膚材質的緊身上衣，讓豐滿的上圍與「ㄦ字」水蛇腰展露無遺，在沒有修圖的情況下展現最真實的模樣，粉絲直喊太佩服朴春的毅力。

▲朴春瘦身成功。（圖／翻攝自朴春IG）

事實上，朴春在2014年曾因陷入禁藥疑雲被暫停活動，事後她在訪問中解釋是因為被診斷出患有與過動症類似的注意力缺失症（ADD），需要靠著服用藥物才有辦法撐下去，不過能正確治療的藥物不好找，她便從美國尋找合適的藥物，帶回在當地合法且輕易取得的阿得拉，但因為在南韓不合法，所以被誤會是「走私毒品」，最後檢方也以無罪論處，還她一個清白，現在減肥成功，身體也越來越好，讓粉絲都很期待她的新作品。

▼減肥診所曝光朴春減重成功影片。（影片來自YouTube，若遭移除請見諒）

下一步係咪整容

仲整

整咗,不過失敗

已經整很大喎

佢個咀完全唔撚知想點

整完都唔掂

想摑佢一巴

唔止個咀
個鼻都好奇怪

以前佢拍roommate果陣個樣仲正正常常幾得意
整撚到on99咁

一巴煎落去